少女報案指被警輪姦 警方：口供與實況有重大出入 無接到其他強姦報案

近日網上瘋傳，有女被捕人士被捕後在荃灣警署遭輪姦成孕，之後在伊利沙伯醫院墮胎。警方今日在記者會上指，閉路電視沒有拍攝到事主進入警署，她描述警署內的案發地點亦與實際情況有「出入」。警方又否認「自己人查自己人」的說法。

警察公共關係科總警司謝振中指，有一名女子報稱在荃灣警署被四名警員輪姦。警方根據事主口供調查及翻查事發當日及前後數日之閉路電視，都沒有拍攝到事主進入過警署；而事主描述警署內案發地點，亦與實際情況有「重大出入」。

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥，警方一向不會主動公布此類涉及隱私的案件。他指除了今次荃灣警署的個案之外，警方未接到其他涉及今次行動的強姦報案。

稱未接到其他強姦報案

對於被質疑是「自己人查自己人」，江永祥並不同意說法，指荃灣警區及新界南總區刑事部，各自有不同的辦公室及指揮官，不存在「自己人查自己人」的情況。

《蘋果日報》早前報道指，謝振中曾向個別傳媒機構放風，稱控訴被輪姦少女「有啲mental」。謝振中今日於記者會回應稱，過去一向會配合傳媒提供資料，不明白為何有傳媒將一貫做法變成新聞。他又稱並無向該傳媒（意指蘋果日報）透露有關資料，但沒有否認他曾經向其他媒體放風發表上述言論。

有重大不符合=即係有做過啦

收皮啦屌你老母

死都唔認
你吹咩